好掛住雲尼拿可樂

好想飲

勁好飲

大陸仲有

身邊d 人話唔好飲 但我覺得好撚正

香港有得買

上個月係馬拉飲左
好正

好撚掛住 次次叫d喺加拿大 英國 瑞士 美國讀書嘅朋友每人帶一枝返黎俾我

香港有得買 早排先係西貢買過黎飲

的確讚

好好飲

西貢惠康
Taste都好似有

係外國飲到唔想飲

好鬼甜

美國有, 成日買, 琴日先飲左杯